{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27174",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔아라"
    },
    "text": "近くに位置するホテルアラは総客室数53室で構成されており、ネットフリックス利用ルームを除いてはPCが提供されておりません。 ホテルアラは釜山2号線椿駅と海雲台駅が近くにある電車駅です。 ホテルアラでは韓国語で案内サポートを提供していますが、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 ホテルアラの客室は、最高級ラテックス寝具類とLED TVとケーブルテレビ全体チャンネル放送が完備されており、ロビーには電子レンジとミネラルウォーターをご用意しております。 スパやワールプールバスを利用して全身の疲れを吹き飛ばし、雰囲気のある照明設備で華やかな雰囲気を楽しむことができます。 連泊の際、追加料金はかかりませんし、周辺には松林公園、海雲台屋台村、海雲台海水浴場、釜山アクラリウムなど様々な観光名所があります。 訪問者のレビューによると海雲台から近くて施設がきれいで社長が親切な宿として知られています。 また、グルメが多く駐車も便利で、駐車施設は計30台を保有しており、客室には40インチLCD TVまたは50インチLCD TVが設置されており、全客室ではケーブルテレビとハロービジョンを利用したチャンネル放送が提供されます。 ロビーには電子レンジとミネラルウォーターが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアラの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルアラの総客室数は53室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラにはPCが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルアラではネットフリックス利用ルームを除いてはPCは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラはどの駅に近いですか？",
            "answer": "ホテルアラは釜山2号線椿駅と海雲台駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラではどのようなサポートを提供していますか？",
            "answer": "ホテルアラでは韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルアラの客室には最高級ラテックス寝具類とLED TVとケーブルテレビ全体チャンネル放送が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラのロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルアラのロビーには電子レンジとミネラルウォーターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルアラの周辺には松林公園、海雲台屋台村、海雲台海水浴場、釜山アクラリウムなど様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラは連泊の際、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ホテルアラでは連泊の際、追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラの駐車施設の台数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルアラの駐車施設は計30台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアラの客室には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "ホテルアラの客室には40インチLCD TVまたは50インチLCD TVが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 409
    }
}